[行動post] 24號 1點 sogo起行，大家出左去先，如果連唔帶裝去sogo都驚，可以唔使再抗爭

而家我地連表態都做唔到
你地係咪仲想繼續咁樣落去?

冇頭條新聞
女記者俾人打到失禁
內會議員俾人抬走
手足判監
六四晚會取消
曲解22條
取消考試題

好嬲好嬲

嬲完驚限聚令唔出了
你講真?
而家去sogo咋喎
佢本身日日都好多人

如果夠人多
乜都唔使做
已經係一個表態

連登仔，頹夠未?

到時見

推唔撚郁

Push

多人就安全

推

pish for thankful week

好難推
我開負能量post 就十幾頁
開正面行動post 就次撚次都冇人理

連登仔近排興放負唔做野?

推上去

推 要行街呀

推到完

被告非法集結點？

五毛

攬撚埋sogo 行街班港豬一齊被告

I go

24 同早排tst 遊行分別係咩
如果無分別
咁tst 完全無人
呢次都係無人

P牌照推

推到上月球

分別係今次早少少同多D幫手推post
有4日時間推郁班人

心態正確

我有權行街

行街 !

最緊要人多 一齊行街

刺激下零售

push

之前唔只4日

之前大家個態度好頹
希望今次好少少

又唔係行sogo 灣仔金鍾開始夾

只係大家選擇性失明 之後俾藉口話有唱歌（但其實都無乜人） 去既人愈黎愈灰心 愈黎愈少

出到去sogo 之後人多到佢需要喺灣仔金鍾夾就好
如果有呢個人數全部行行人路佢都有壓力
佢而家唱都唔想人唱
唔想有任何形式抗爭

行動

完全唔明上年D人做咩唔出

24 起點就完左
27就更加少人 唔會請假
上兩個星期金鐘得廿個人

抗爭者已經扯甩中共港共嘅面皮
只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

唔理人多定少
今次去左先
冇人搞唔成就更加冇風險

拉 推手足送頭

香港人歸隊

台灣 押左 拉左保釋緊 灰心 一批
冷氣係大多數
「又鬥黃？」

驚嘅出左去先再睇情況，咁都送頭

支持 日日掛係屋企都無用

agree

灰心/冷氣係時候重新動員

推！！！大家做文宣！！

行街驚咩？！推啦！！

星期日一定去sogo行街

去

去sogo行街

行街冇問題WO
最緊要身上冇危險野
觀星筆都唔好帶喇 依家CLS 架

岩呀

出左去先
唔好帶野
好驚咪融入sogoD 師奶觀察下環境

Tui

真係要融入就唔好Blackbloc 唔好帶旗
一出棍/椒就走

預計又有人會話咩
限聚令咩送頭
不過驚毛？照出！

當日想有咩目標，點先為之目的達成，定又出去企下行下叫下之後番屋企？ 無實際行動既話，大家都唔洗出去

puag

pusg

我要去渣哥到食燒賣！

其實必需要承認, 無差別鳩拉鳩打已經令唔少人驚左,
就算唔打你, 鳩拉你返去吽48, 打工仔都唔知點同老細解釋

目標行過中環
但其實預左唔得啦
有兩個可能性
A 少人到搞唔成
B 人多到佢要出手，拉鋸一陣大家散去，但如果有幾萬人，flood 爆左幾條行人道，已經表示抗爭禁不下，六四更加可以開花

去SOGO做和你SHOP OK, 可進可退
直接去金鐘野餐就一定送頭, 因為地形太差

俾國際睇我地反國歌法同打壓，聚民氣多人出就得

都係嗰句
好驚有包袱嘅
出左去先，融入sogo 本身D師奶入面觀察

流水式 執生

推,文宣都要做

限聚令罰錢姐

推SOGO shopping

唔帶裝 OK 。

Go shopping

推 當熱身 抖咗咁耐係時候出返嚟

我要行街

其實遊行一定唔 work, 行行下應該中間包抄 stop 你放 tg又成，你跑去金鐘或北角方向都死，反而個日去行下街 ok

怕既就點都去左銅鑼灣先，都係怕既就去天后/灣仔。

好，到時情況兇險咪走囉，黑警係拉都拉sogo附近既人先啦，唔係企到近灣仔/天后都照拉下話?

出左黎先既好處係聚到人，總之首要目標係銅鑼要聚到起碼10萬人!

出街都怕真係以後唔駛抗爭!

幫推

盡做啦

真心 唔好帶裝
聚返啲人氣先

建議行街唔洗著黑衫，夏天黑色衫吸熱會好辛苦

周圍走

推呀

連儂手足唔該積極做下野，一般巿民真係唔敢出黎，記住，香港人有權出街!

tst有人on99吹 和理shop 邊有咁多人行

「警世」請慎防行動撚！

去唔去好呢

Tst 係遊行黎ching
同埋佢地係成個月前就申請緊不反
思穎巴打係搞手 佢之前都搞過幾次

push 到時見

唔帶裝去左sogo 先，慢慢睇情況咁基本都做唔到
都唔好話自己抗爭喇

就係因為全港和理shop 分薄左tst D人 甚至話照行果D係鬼係送頭
今個星期日唔好撚再shop 要shop就去sogo shop

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

有事出唔到 幫推

24號見

係，原本話取消左已經削減一班人
話十八區shop又少一班人

呢個post一定要喪推，重點係524去銅鑼灣，無論如何出左去先，強調，並非去遊行。

邊條法例話果日冇不反通知既遊行，就連成個銅鑼灣都唔去得?

真心 希望有2千人

邊行邊唱歌🎤係我興趣黎
咁都拉 起碼喚醒到身邊啲藍

好耐無遊行過

去sogo買野

盡力推
上次星期日各區和你sing
加埋都有一二千
大家努力D叫人去應該有

襯仲有幾日 盡力

SOGO 行下街 唔比咩

這就是表態

推
出左去先好緊要
唔好喺屋企睇下有冇人、兇唔兇險、搞唔搞得成，再決定出唔出
要睇出去睇
最多搞唔成，或者好多popo 就跟途人一齊坎走

Me too

up

推
行街都驚 不如專心做小粉紅

會唔會加埋追究散播病毒責任，制裁中國，要求賠償依啲內容。
依家個個國家嘅人都想搵機會插中國播毒，香港帶頭做下都好喎

可以架
不過呢D行動形式細節要另外開post 講先多人見到同討論

推呀！！！！！

我知道而家出街已經叫勇武
但係我地必須讓人見到
我地既聲音唔係你d咩599g就打壓得到
可能好快收皮
可能比人ss
但係起碼比到社會知 世界知
係有香港人唔妥呢個政府
大家真係唔好放棄
呢幾日已經比人姦到體無完膚 唔可以再輸
沒人就行街
有人就開始行
到時見

講得好

P

只不過係星期日起銅鑼灣，冇野好驚，又唔係入上水。

就算真係票控咪罰2千(就當個官唔接受抗辯)

香港人係咪覺得出黎抗爭唔值2千蚊呀?

好出名既知更鳥

出去行街喇各位
人多做野人少就散
唔夠人咪去幫襯黃店

幫你推

5.24 13:00 銅鑼灣SOGO

推,
想問一下, 純八卦, 搞手係乜水
利申: 會去

A

27假已請了

唔知
近來呢D野都唔會知邊個搞手，都係有人提出之後放上黎大家討論有冇伏應唔應該去

照著blackbloc定著出街look好利申會出

帶埋文宣

524 反惡歌法 + 追究中國播毒責任

我覺得你直接講：平民裝束，勿帶裝修工具，會好啲。
我第一眼望落似呼籲帶文具
純粹我個人感覺

去行街！

prefer 出街look

唔好推

咁細力

Pish

隱形遊行,無口號無歌 扮純路人

點人數都慳番 我話街上面啲人就係遊行人士就係,

黑警玩實彈時 我哋同佢玩念力 (認真的策略,反正實打唔贏)

推，唔好帶裝啦，人夠唔使裝

咁只係證明香港唔需要再抗爭，香港人根本唔值得擁有民主，個個都話有包袱，咁大家唔駛抗爭啦，仲話咩長期抗爭

pushhhh

當然行街look，然後帶風褸啦

行動 到時見

推行動post

遊行為咗表態？
表態有咩用先
遊行都行咗十幾廿次
而家仲要百害而無一利
有利嘅話都話行呀

聚到人 然後呢？
返屋企？

可行可shop可唱
視乎對方部署

同我地人數

而家慢慢係意識形態之爭
佢想我地畏懼、灰機，唔再出嚟抗爭
長遠來講改變我哋嘅意識形態

如果我哋唔畏懼唔灰心唔放棄
就算未光復到香港
許多一直未瓦解到反對勢力

如果係佢唔批遊行嘅情況下，都號召到好多人出嚟
就反映我地反唔唔反抗係我地話事
唔係佢俾唔俾
佢唔俾都阻止唔到

I'll go

sogo減價就會多人